有冇人係冇咩精神寄託

好似行屍走肉咁
等死咁
返工同人冇兩句
又唔鍾意
想quit想quit
又成日諗返以前讀書
稍為仲有d社交
自己仲有青春個陣
而家落街去到邊都陌生
唔關條街事
係自己老左
未夠卅歲就有白髮
仲要唔係一兩條
d 4x中年人都未必有自己咁多
都唔係多既
但幾年後
甚至一兩年後唔敢講
以前真係好多心好心野
而家諗得多見得多反而係痛苦泉源
只係覺得好煩
唔怕同你地講
而家精神食糧
真係得返後生仔依d節目
你一句佢一句
好似有人陪下自己咁冇咁寂寞
尤其有時會講下以前讀書d野
好過睇新聞成版唔知up乜9
好想落街去返以前d地方掃街
試過一次就算
全部細過自己
所以而家都唔知可以點
睇電視消磨時間

係時候搵下信仰？

You are not alone